呢條詠春片好好笑

徐曉冬 5 秒內打到佢反皮

中國功夫=雜耍

前幾日有個post 又係有依個阿叔
咩詠春協會週年表演標指那來的自信

我係打佢個名搵

條片一打就跌

比錢學十幾年依D咁嘅功夫，到頭來分分鐘唔夠一個MK打

我一個砌低佢地三個都應該唔會流一滴汗

究竟係打中師父會比師父屌,, 頂大家一齊呃鳩師父好好打

梁定國

一班戲子

啲徒弟就住扮跌低 真係出力打佢哋打到師父仆街啦

果2條友隻腳好似射左十幾次精先上台咁

東亞病夫

咁都好笑 詠春師傅同佢打真係鹿死誰手

主持： I won’t touch it